8/23 D&G呈獻：海港城警民同樂日，同場加演多個表演環節

（一）萬千煙花賀官正
（二）奧林匹克武術代表隊棍術表演
（三）胸口碎玻璃
（四）同場加演警界鴨王吳撚俊表演錫春袋

當日歡迎警察入內與民同樂

大家點睇？

放工想過去食個飯

行商場

出面買飯入去食，要零消費

一個海港只有一個海港城

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

吳光正：林鄭是百分百香港兒女

吳光正在《信報》撰文。
九龍倉首席顧問吳光正，以「後反送中，出師無名，五求運動，無中生有」為題在《信報》中撰文，表達自己對反修例引發連串示威的看法。
吳光正表示，「反送中」訴求是今次運動的大樹，這唯一的大訴求已獲政府在7月9日接納，形容「政題大樹已倒」，無論滿不滿意「壽終正寢」這4個字也好，所有人都知道，「送中條例」已死。今時、將來的特首也不會重提，政治代價太大。
吳光正指，現時「五求運動」讓人感到是偽裝以「反送中」過氣的旗幟，去爭取「佔中」失敗未能得到的東西，為爭取《基本法》以外的東西鋪路，又指這次是與中央爭權、改《基本法》、改8.31定案，逼出政改使反對派能掌控立法會，似乎這些才是現在仍不收手的陰謀及最終目標。
吳光正表示，再這樣下去不會有贏家，後果也像5年前佔中一樣得個零，這次最後敗因也沒有變，不服氣，再與中央爭權，以為這次可以用暴力去逼北京改《基本法》和8.31，並呼籲不要再令香港再付出沉重代價。
吳光正指，有不少想表達中立的人士及團體向特首林鄭月娥提出如何妥協，卻隻字不提反對暴力，令人失望，又指特首沒有出賣香港，從沒有私心，是百分之百香港兒女，無功也有勞，應該支持她依法施政

其實要集中返一開頭親警商場e.g.新鴻基，依d都係焗轉態，想分散大家注意力

入面啲野太貴喇食唔起 不過啲冷氣好舒服
係外面街邊檔買完過去食

點睇都係海港城有代表性，加上佢衝出嚟熱烈歡迎警察自出自入

有TG放題

諗住快快手食完佢
真係俾TG污染左咪掟番俾啲狗食

點解係D&G?

唔記得左海港城上次衰咩畀人圍？

橫掂一向少去，乾脆唔去

節目好吸引 幾點鐘開始

自踢春袋

推

支持 支持

支持支持